# REMEMBER

    ## input คือ ไฟล์ดิบที่ยังไม่ได้คัด
    ## format คือ ไฟล์ที่จัด format เรียบร้อยแล้ว โดยจะได้มาจากไฟล์ input
    ## output คือไฟล์ที่กรองเรียบร้อย และพร้อมไปสู่การแปลงไฟล์เป็น vcf จะได้มาจากไฟล์ format